je veux , je veux ... ... ... ... ..heumm miam miam ..
en effet c'est pas con corps dent .
- désertification ,
mieux vaut qu'elle ait un compagnon solide avec les pieds sur terre quand même . mais le capital `` amour `` n'est pas entamé . et retirer les enfants risque de ne pas améliorer les choses .
avantage : la bienveillance est une volonté qui vise le bien et le bonheur d'autrui .
comment pourrai je dire sans vous vexer ?
oui , malheureusement , ils lui ont coupé les doigts avec une hache .
au fait il à quel âge le petit monstre ?
il paraît que le mal se guérit par le mal .
en lui refusant
on a eu les radicaux -socialistes sous la iiième république !
* la dernière fois que la lune était au plus près et que ça coïncidait avec une pleine lune , c'était il y a 14 mois . sur un cycle de période 14 mois , la taille de la pleine lune oscile entre -7 % et +7 % de sa taille moyenne
pfffff ... .débat stérile ...
fallait oser , le gouvernement trump l'a fait ?
froid
combien coûte la construction d'une cahute en bambou d'autriche ?
pour le reste oui , les `` autres `` sont prioritaires souvent .. tu en veux pas m '' écouter , mais je te dis de postuler dans les services administratifs , la territoriale par exemple . n'attends pas pole emploi , démarche par toi même , et deplace toi.. prends des rv avec les employeurs , mets en avant ce que tu sais faire ..
c est pas bien , j'aimais bien le temps ou on recevait sa paie dans l enveloppe , faut dire qu il y avait aussi moins de voleurs
vous mettez souvent des cartouches ?
et celle de vivre 100 ans avec tout ce que ça implique ?
sinon prends avec toi en bagage à main .
► si tu l'as perdu , ça va être difficile d'en faire une photocopie .
d'autant que , selon les spécialistes du terrorisme , le `` camion-bélier '' est le 3ème mode opératoire `` banalisé '' chez ces monstres ...
manges plus de féculents .
et ton tonton tu le tonds ? !
et n'a plus rien à voir avec la vraie définition du racisme .
et aussi mais ça c'est personnel , les libéraux faut les traquer sans relâche en ne cédant rien de notre souveraineté ni de nos libertés .
bonsoir ,
51+66 = 117 or nous sommes en 2017 .
paul verlaine , fêtes galantes
sans doute
y a pas de problème s'il est pret d'aider et d'assister les autres en cas de difficulté . ensuite il peut revenir dans sa caverne , y a pas de problèmes ! : )
a travers les amas confus de votre cendre ,
.
les wallabies c'est en australie
une que je viens de terminer avec james franco qui est géniale et que je te conseille c'est 11.22.63 et il y a aussi peaky blinders
dès qu'il faut mettre une image pour illustrer peer gynt , on a droit à la photo d'un fjord . c'est un peu énervant , à la fin ...
purée on entre dans une autre galaxie là
faut aller à l'école : le seul rempart contre l'ignorance et les croyances à 2 balles !
`` les femmes arrivent à raisonner plus vite que les hommes '' sur les questions d'intérêts sans doute ..
super .
merci !
* les arméniens apostoliques dont le pape est le catholicos ; ils sont donc indépendants de l'église de rome
son impulsion ne dépend d'aucune masse mais de sa fréquence : hv .
qui sera le prochain `` fiché s '' qui tuera encore des français innocents ? ? ?
quelle étrange question ... qui contrairement à ce qu'elle paraît ne fait pas état d'une assurance supérieure ...
il faut de l'argent
ca fait aller les fruits .
tandis que les gilets jaunes on n'en entend pas parler ?
afin de ne pas nous retrouver comme ça :
s'il est ionisé +1 , il en contient 2 .
tout sauf le fromage , il ne faut jamais laisser un gâteau trainer avec moi , je mangerai tout le temps si je m ' écoutais ... ... ..
m'akash cyti tout le monde danse avec tout le moinde mais seul dans son coin
car la conscience , parfois satan l'habite ...
encore faudrait-il réunir les conditions pour cela lol
faire un maquillage permanent qui va agrandir les lèvres .
.
des médicaments ... ..
on peut en dire beaucoup de choses . par exemple , la diagonale du premier est égale au côté du second .
`` il faut comprendre '' que la température moyenne a atteint 15° ( à peine ) et non 16° naturellement au cours de la période interglaciaire actuelle , stable depuis quelques milliers d'années , et que depuis quelques dizaines d'années l'augmentation de l'effet de serre due à l'utilisation du carbone fossile nous a déjà fait prendre 1° .
entre quelques semaines ( pour du primeur ) et des dizaines d'années pour les meilleurs crus ( si on garde à température de cave , dans l'obscurité ) .
la limite de l'empathie me semble plutôt être la répugnance : dur de se mettre
ses doigts , sa langue , ses tetons , son pénis et ses testicules .
le dernier prophète ou mohamed , le dernier prophète ?
par ce que le site les favorise avec l'anonyma
je veux bien qu'on bouffe ce qu'on veut qui ne contienne aucune substance animale , mais qu'on arrête de blasphémer en appelant ça du steak de soja ou du fromage vegan !
quand tes jambes me valsent dans le petit matin ,
et si j'ai pas envie ?
.
en tout cas ce n'est pas un rat , ni la queue ni le museau ne correspond , pour le reste peut-être un surmulot ...
ça l'âme
une grosse sieste , accompagne d'une migraine ...
d'un bon duel en petits poids ?
et ? ? ?
brain dead lost society
ca dépend de la colle utilisée . si c est de la colle vraiment forte il n y a pas de raison de s inquiéter , je pense que je lui apporterait de l eau de temps en temps pour qu il ne se déshydrate pas , et je préviendrais les voisins , afin qu il ne soient pas étonnés .
au restos du cœur ❤️
et ? une consultation ne coute au patient que 1 euro in fine . le reste étant remboursé par la sécu et la mutuelle , alors faut pas déconner . dans certains pays , ( usa par exemple , ) c ’ est au moins 140 $ et rien n ’ est remboursé . en plus tu payes tes médocs . en france non .
quand une fleur nous plait , nous la cueillons :
𝐌𝐞𝐫𝐜𝐢 𝐩𝐨𝐮𝐫 𝖈𝖊 𝖇𝖔𝖓 𝖒𝖔𝖒𝖊𝖓𝖙 𝕵𝖔𝖓𝖎 ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! 😍💜
de temps en temps oui ... ; 0 ) mais pas pour apprendre ..
mais bon , c'est comme ça , les gens ont maintenant une vision `` droit '' ( j'y ai le droit ) de l'éducation .
heeeeeeeseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeddd ! ! ! ... mot de paaaaaaaaaasse ! ! ! ! t'es laaaaaaaaa ? ? ?
un révolution , c'est sur mais dangereuse à tous les âges pour ceux qui ne se maîtrisent pas ! !
le marchand de sable vient de passer
... du coup , quitte à faire chier le monde puisqu'il n'y a que ça pour être vaguement entendu je suggère , encore et encore , d'aller emmerder le pouvoir en place , le vrai pouvoir , donc les banques et les multinationales , sur paris visez la défense ... .
appliquons à ce rappeur ce traitement qu'il préconise .
il était donc en grande partie lui . et quelques bouts de plusieurs autres ...
c'est le nouveau logo , il porte malheur .
en principe oui , mais il peut y avoir des exceptions . les gens du coin sont forcément au courant ...
celui des mégas- riches .
le `` boudin purée '' est un plat délicieux , il mérite quand même mieux que d'être ( injustement ) comparé à une intégriste !
si vous avez besoin qu'on vous garde les enfants , tapez 2
tout depend ce que vous appelez les riches .
pas ici , c'est la routine , ça me fait rigoler quand je vois les parisiens bloqués pour 3 cm de neige
n'importe quoi
.on peut rire de tout .
plus aucune contrainte , un grand gamin avec qui je parle d'égale à égal , bien du fric sans travailler et encore une bonne condition physique .
disons que rien n'arrives par hasard.mon meilleur ami je l'ai rencontré dans un concert keupon.ca prouves bien que l'effet de meute existes.on ne se lies pas d'amitié avec un type qui n'a pas les mémes valeurs que nous .
nous constatons alors que : [ oa ] = [ ab ] = [ ob ] = r
– mme jeanne , me connaissez-vous ?
bonsoir ,
parce que les affirmations de galilée allaient à l'encontre de celles de la bible .
lumineuse comme le soleil de par chez moi ... .
cherchant quelques forces dans ma faiblesse
en acceptant que tu n'as pas d'autre choix ... je sais que c'est difficile ... plus facile pour certains que pour d'autres : - )
il me fait vomir pourquoi ?
malgré le fait que vous allez sans doute , par souci de cohérence , vous rendre à votre travail le 25 décembre , je vous prie de croire , monsieur le tribunal , à l'expression de mes souhaits de bon et joyeux noël .
evidemment , mais je n'avais pas besoin d'eux .
la plupart du temps , cela se fait automatiquement ( smartphone ou ordi ) , il vous reste juste à retarder votre montre d'une heure !
pour la servir : sucrée ou salée , la crème est une véritable botte secrète . au gré des épices ou des herbes aromatiques , elle prend de jolies couleurs et apporte douceur et onctuosité aux poissons , viandes , légumes et fruits ...
d'après brel ! j'espère que tu ne vas pas nous quitter pour de bon !
jésus avait fait un remarque à propos de son retours ( le moment de … ) . comme s'il s'était
plus de problème `` cette question n ’ existe pas ou est en cours de validation . ''
seul le travail 2mancipe l'homme
les actionnaires , les boursicoteurs , les ( grands ) patrons défendus par la gauche ! ?
c'est nouveau ?
quand on ne possède aucun argument valable pour imposer des inepties ...
l'avorton n'a aucune experience politique , je crains qu'ils s'entoure de neophytes comme lui et s'adjoigne l'experience des pires ordures que la terre ait porte comme cohn bendit ou attali
une esthéticienne n'est qu'une `` ravaleuse `` de façade !
non ... déjà on ne peut connaître son avenir , alors celui du monde n ’ en parlons pas ...
super_
il fait le pari de prendre les électeurs pour des cons , c'est ça son intelligence .
lol
je sais pas , ,normalement plus on est de fous ...
que veut -il dire ?
.
la veille du 15
j'ai cru que tout allait pouvoir s'arranger à temps mais il n'en a rien été . c'est par manque de bon sens et péché de jeunesse que j'ai manqué à ma parole . croyez bien que j'en suis consternée et que cela me servira de leçon à l'avenir .
quelle honte . quinze religieux [ quinze , pas un , quinze ! ] quinze religieux donc ont été traduits en justice après l'éclatement du scandale de mount cashel en 1989 .
on sait avec certitude ce qu'est par ce que jésus nous l'ait décrit . la foi est une
le plus grand commun diviseur de francais
sans de bons freins , t'es un danger public ! !
indépendants , c'est vite dit ... quelle indépendance réelle ont-ils encore ?
je n'ai pas de super-héros philosophe vivant préféré . il y aurait bien snoopy , mais il est mort .
mais quand nous sommes parvenu ( e ) s a ne plus vivre que directement par/avec la conscience pure ; c'est a dire , sans plus passer par `` les consciences de quelque chose '' qui sont des consciences fragmentaires , et fragmentées :
oui tu en trouveras en jardineries .
si c'est pour les booster des protéines seront plus efficaces , ou des fruits et légumes bien frais . si c'est un problème de rhume , tourne toi versus les huiles essentielles ça peut être efficace ( enfin je dis ça mais j'ai fini chez le véto il y a quelques mois car inefficace pour le coryza d'une de mes poules ) .
black sabbath - live evil
c'est sûr que ça fait partie des emplois non délocalisables .
tu dois réagir , il ne faut pas automatiquement faire ce qu'ils disent .
ce week-end , pour un anniversaire , nous étions 13 a manger !
c'est fort quand même , non ?
je fais partie des abstentionnistes , pour la première fois de ma vie , et c'est un choix réfléchi . j'aurais pu aller voter blanc , mais mon vote aurait été comptabilisé et vite oublié . les taux d'abstention demeurent , eux .
quand on est amoureux , on voit tout en coleurs et la personne est beauté sublime , parce qu'on l'aime ! je suis d'accord avec votre question
volumineux : matériel fitness , vélos prise de rdv sous 2 jours
il faudrait vous déplacer à molenbeek , il y existe de nombreuses opportunités et des places se libèrent chaque jour !
elle envahi les mots croisés
'' quiconque le veut , qu ’ il croie , quiconque le veut qu ’ il mécroie '' ( liberté de conscience et de religion )
cela dit , si l'europe ne vous convient pas , ce que je peux comprendre , c'est très différent de l'afrique , retournez chez vous , où vous n'accepteriez pas le 10 ème de ce que vous faites en europe ..
c'est ce que tu devra développer si tu compte vraiment un jour tenter ce genre d'aventure .
là où j'habite : un quartier ultra-tranquille à dix minutes en tram du centre d'une grande ville , une petite maison très claire avec un magnifique jardin , aucun bruit d'aucune sorte , des voisins âgés et calmes , tout cela à dix minutes à pied d'un des plus beaux fleuves de france .
si t'as pas de job là-bas avant même d'y aller , t'auras juste le droit d'y aller 6 mois en visiteur . après ça , tu dois quitter le pays pour au moins 10 jours avant de pouvoir y retourner .
en pensant qu il s ’ agit d'un hors-d ’ œuvre offert par la maison ! ! !
votre cœur , on dirait un peu une culotte , sympa
t'as vraiment pas de bol toi
des bases et pleins de variantes en plus .
on ne dit pas montenegro mais après vous , monsieur l ’ ambassadeur .
bien sûr , comme tous les animaux , elles ont aussi leur caractère . mais en principe , si tu la traites bien et que tu la nourris , ça devrait aller . c'est pas réputé pour être méchant , mais ça peut arriver !
maintenant ?
les évangéliques sont des protestants !
: 4^ ( 10 + 10 + 2 )
c'est un manifestant qui , quoi qu'il fasse quoi qu'il dise , ne cassera jamais trois pattes à un canard ?
un article qui te fera voir ... .plus clair !
`` reçois ''
j ai d excellentes relations avec mes banquiers et mon gestionnaire de patrimoine pas toi
découvrez comment émigrer au canada par la voix royale , cela vous étonnera :
- j'aimerais offrir un beau stylo à ma femme : c'est son anniversaire !
oui , pour l ' aider à évoluer ...
d'après claudine cohen , les hommes qui ont peint les grottes chauvet et lascaux appartenaient à des groupes sociaux structurés , avec des règles , des rituels , des productions techniques et artistiques raffinées . il est peu probable qu'ils passaient leur temps a faire violence sauvagement sur leurs femmes . l'art préhistorique , dans sa dimension érotique , avec les vulves peintes ou taillées dans la roche ou les statuettes aux formes opulentes a probablement contribué à alimenter ces fantasmes .
le noir et blanc fait les plus belles photos de portrait , bien mieux que la couleur .
capitalisme et libéralisme → crise ( s ) économique ( s ) → nationalisme et replis stupide sur soi → guerre → effondrement → relance économique capitaliste → etc .
parce qu'il veut marquer son territoire au cas où un intru aurait la mauvaise idée de venir croquer dans son paquet .
lol !
et si on décide de faire une balade à vélo entre copains , il faut aussi déclarer à la préfecture , à cause des gilets fluo pour être vus et réduire le risque d'être écrasés par un connard d'automobiliste ?
je crois à la démocratie .
je vais être claire et concise . vu votre âge , uniquement , et le mien , donc avec l'expérience de la vie , je vous conseille de ne pas le garder . ce choix n'est jamais facile à faire , mais je crois sincèrement que c'est le bon . mais dans quelques temps , ce ne sera plus qu'un mauvais souvenir , mais beaucoup moins douloureux que ce que vous vous apprêtez à faire en le gardant . je vais me faire incendier , mais peu importe , je désire vous aider .
les trolls font parti de l'héritage , qu'ils soient macronistes ou mitterandistes les trolls ont toujours existé et ils passent d'un héritage à un autre . t'as beau critiqué tes adversaires et ça se comprend le winner hérite aussi leur trolls . même le grand mahomet , quand la révélation est passée du judaïque à l'islamique il a aussi hérité un peu d ’ hébraïque . il y en a même qui ont hérité un peu d'hitler .
le respect de tout être humain !
tandis que les catalans ne sont plus ( surtout depuis , que l'espagne
les prisons ne sont pas des attractions à visiter , ce ne sont pas des zoos , les collégiens et lycéens n'ont rien à y faire . ce serait développer chez eux une curiosité malsaine .
1- dans la phrase » le voleur a volé les pommes « , où est le sujet ?
1jean 4:12personne n ’ a jamais vu dieu . si nous continuons à nous aimer les uns les autres , dieu reste en nous et son amour est rendu parfait en nous
merci pour la blague .
pas du tout , il y a une déception qui s ’ installe .
par contre , si les banques ferment en italie et qu'un contrôle de capitaux est remis en place chez eux , tu peux être sur que les banques ferment partout en europe et que tout les pays vont appliquer la même chose , aussi dès que l'italie aura quitté l'€uro , il s ’ écroulera , l'espagne sortira , le portugal sortira etc ... et la france si elle est intelligente sortira avant l'allemagne .
non surtout pas..il faut attendre que les femmes t'abordent elles sont tellement 'libérées ' ... non je rigole , elle critiquent les hommes qui abordent mais sont incapables de prendre le risque de faire de méme
et puis quoi ? .
un serre vis qu'on plie . un tour novice quoi ! vice qu'on ne signe aux you esse eye .
non , vous avez fait trop de mal à ce pays ... mais bien moins que la petite tarlouze , et le cochon de lait
tous les invités critiquent mélenchon cette acharnement n'est pas innocente cette homme dérange plus d'un alors on tente de ternir son image à travers les médias
tradition oblige : galette des rois ! !
si chest du cafe luwak je veux bien alors . merci .
il faut toujours être juste quand on punit un enfant , ne pas le punir pour presque rien et surtout lui expliquer pourquoi .
ah , ça non , faut pas pousser ! elles portent beaucoup le `` foulard '' ici , j'ai bossé dans des boites où elles portent le `` foulard '' , le voile quoi en plus de la charlotte , capuche ...
- ca va , vous pouvez y aller , je n'avais pas réalisé tout de suite que vous étiez aussi dans la police .
pour faire dog-sitting tu n'a qu'a coller des post-it dans les salles d'attente des vétérinaires , après je croit que sa tourne a 10e la journée par chien ( si tu est des cages , ou piece séparé , tu peut garder 3-4 clébards par jour ( parcontre faudra investir dans 2-3 musolieres de différentes tailles histoire d'etre trankil et ke le cleps abboie pas tte la journée pas ou te mort pas , et faire payer d'avance en liquide
en ce moment dieu sourit jaune , vous ne trouvez pas ?
en france , nous ne sommes pas maîtres de ce curseur et cela finira par nous conduire à la faillite .
rien n'est gratuit en ce monde ... . si vous envoyez votre mail par voie maritime plutôt que par voie aérienne , le timbre fiscal numérique exigé sera tout de même moins onéreux .
- alcool , drogue
quand à la folie , j'affirme volontiers `` que dans le monde il y a plus de fous que de sages : et que dans le sage même ...
écoute berthe sylva avec ses roses blanches
je pense qu'il est préférable de se faire vacciner mais c'est le médecin qui le conseil par rapport à notre santé , je suis pour l'instant contre le vaccin traditionnel , je préfère le vaccin homéopathique qui me réussit fort bien depuis x temps , il a le mérite d'éviter des réactions néfastes par rapport au vaccin traditionnel .
qui l'exécute , l'accomplit …
les francais n'ont pas encore comprit que macron doit obeir a ses chefs
la haine du mécréant la domination de l'homme sur la femme , l'homophobie ... ?
et certains veulent donner la majorité sexuelle à 13 ans ! ! ! ! ! ! ! ! !
a 61ans , toutes celles qui ont des nichons en silicone , vont shooter dedans , à chaque pas qu'elle feront .
c'est un menteur ..
au bord de la piscine ils peuvent encore servir .
sur le faits de ne pas vouloir pour une partie voir autrement .
ouvre boites - ciseau à lames micro-dentées et levier à ressort - lime à ongle/ cure ongle / tournevis pour petites vis cruciforme - tournevis plat avec blocage de sécurité / décapsuleur / plioirs à fil métalliques - anneau d'accroche - alène - tournevis - pincette - cure-dents
perso , je vous engage à aller voir un psy , il est neutre et vous aidera à trouver vos solutions ;
ah , les vieilles habitudes ont la vie dure
________
vous avez des proverbes en algérie ? ? ? mouah ha ha ha ! ! ! ! ! sorti du coran je veux dire ... .. mdr ! ! !
la philosophie est à la fois théorique et pratique , c'est une praxis , la pratique permettant de vérifier la théorie par l'expérience qui la valide ainsi ...
si tu vois une dame-serpent tu la charmes avec ta flûte .
j'ai débranché la prise internet de l'ordi que j'ai dans une cage de faraday au fond de ma cave branché sur batterie rechargées quand il est débranché
le fn n'a jamais eu de programme . il dit rien .
le koskera !
ca ne veut rien dire .
fais gaffe , le bas blesse !
prends bien ton temps avant que le jour ne se lève ,
rien du tout je l'apprécie beaucoup il est gentils
rendez-vous au guichet d'une gare d'auvergne-rhône-alpes ou en espace oùra ! .
je préfère une haie de cactus car ça n'a pas besoin de beaucoup d'eau , c'est plus tendance ...
aller voir un psy pour t'aider a te sortir de cette impasse dans laquelle tu tournes en rond ...
etaler ta crème sur ta pâte
lol
les contemplatifs .
non , le vrai racisme présent dans toutes les ethnies qui comme le rappelle le q/riste exjan est une hiérarchisation et un suprématisme basé sur la haine des autres , est indiscutablement bête et méchant .
dans le genre enculage de mouche , tu te poses là ! il n'est pas question de voix passive dans ton exemple .
... ... que du beau monde sur cette radio de ... ... ... ... ... ! ! ! !
en quelques séances tu peux régler tout ça .
`` donque '' voilà le donk !
déjà sur ce site , ça ne manque pas les insultes
par contre ça ne nous donne surement pas le droit d'insulté , mais ça montre tout la sévérité qu'il a envers lui même , on ne sait rien faire à sens unique , se qu'il fait avec vous il le fait avec lui même , il ne connais que ça , il est dur avec lui même et va jusqu ’ à s'insulté quand il est pas content de lui même .
streap poker !
sinon , c'est plutôt simple dès qu'on sait quelle règle et quelle échelle utiliser et pourquoi ( × → ln ( a×b ) = ln a + ln b , idem pour sin x ~ cos x ) .
bah , c'est la faute à poutine . ça fait longtemps qu'on l'a accusé de rien .
c'est leur conscience qui n'est pas ouverte .
2- comment solutionner le problème de 3 prises qui ne marchent plus : 2 à la cuisine et 1 à la salle de bains . j'ai testé le disjoncteur au tableau électrique et le courant passe . il parait qui est le même disjoncteur pour les 3 prises .
tu as au moins les 7 premiers chiffres .
ah bon ... sais pas , j'aime pas la neige
des blancs surtout
et puis ça dépend de la nature des salissures , si c'est du plastic de phare , bon .. mais si c'est un camion de produit chimique ou de pétrole , ça ne va pas être les mêmes interventions par les mêmes intervenants .
reflechis avant de passer a l'acte une de perdue 10 de retrouvées
@ sarah le demandeur parle de votre dieu , et oui pour votre croyance jéhovah c'est le nom de jésus dans l ’ ancien testament . ( voir mormon 3:22 ; moroni 10:34 ; livre de mormon , index . ) dans ma croyance jéhovah est unique .
mélenchon , mais c'est la plus improbable des hypothèses .
trop dangereux ... . pour l'audimat .
dans le cas de dérèglements inquiétants et surtout soudains , il est surement nécessaire de consulter un ( e ) spécialiste , car cela peut cacher des troubles plus sérieux .
punaises de lit !
vous reconnaissez une ancienne camarade de classe . quelle est ?
joli !
6_de la préparation et de la ponctualité
j'ai voulu écrire un poème
un pas vers la victoire
a en croire le père de dodi , l'annonce de ces fiançailles devait être faite le lundi suivant la mort de son fils et de la princesse de galles , le 1er septembre 1997. or , il aurait été impossible pour la couronne britannique d'accepter un musulman dans son giron , d'où l'assassinat. ``
ah bonne question
le réservoir si il es en acier est écrasé
ben , tu ne seras pas la dernière
la vieille s'est elle retrouvée saoule âgée ?
non , ça me donne des irritations . ça gratte après .
vous parlez d'autre chose . sur quel plan parlez vous de colonisation et de quelles colonisations ?
parce qu'il y'a personne d'autre .
la mysophobie est la peur des bactéries . les personnes qui ont développé des toc ( troubles obsessionnels convulsifs ) , ainsi que d'autres moins atteints par cette phobie , qui te prouve qu'ils pratiquent la fellation ?
je ne veux pas faire argument d'autorité mais des études poussées ont été mené à ce sujet . nous avons eu les mêmes réticences idéologiques que les vôtres sur bien d'autres sujets comme l'âge légal de consentement sexuel d'un mineur . avant que fort logiquement les études relayées par les psychologues soient entendues . il faut du temps avant d'accepter de nouvelles normes et je comprends votre coté réactionnaire .
pourquoi ? parce qu'il existe manifestement un noyau dur de français anti fascistes ( de droite comme du centre et de gauche ) qui sont prêts à tous les compromis pour empêcher l'extrême droite d'arriver au pouvoir .
mais il y a les réveillons !
ils n'en souffrent pas mais en jouissent .
avec 500 mots courants de la langue , tu peux te faire comprendre du plus abruti des français , même en commettant des erreurs de syntaxe . essaye de trouver quelqu'un qui partage quelques affinités avec toi et maîtrise ta langue maternelle , pour discuter directement avec . c'est au contact qu'on apprend le mieux , au début .
or ramadan prétendait ne pas avoir eu de rapports sexuels avec elle . c'est donc faux
mon gamin est allé 1 année et demi en privé , en ce2 , il n'a pas voulu resté , il a pris le car et a fini ses études dans le public , l'année du changement , comme je lui demandais si ça allait à l'école il m'a répondu `` oui , ici les instites et les enfants sont normaux '' mdr ! faut dire qu'il arrivait de paris alors forcément .
pourquoi donc ? on peut trouver du boulot à partir de 16 ans .
la ponctuation pour un poète est très importante elle donne le ton à ses écrits tout comme la parole est auditive - la ponctuation est visuelle - c'est l'intonation de ses pauses ses colères ses joie et ses peines - même tout son amour - ses émotions ...
on peut bien-sur chercher à provoquer ces `` conditions '' , mais ce n'est pas toujours possible , ou plutôt pas toujours faisable sans aller contre sa nature profonde ou ses principes . en outre , certaines choses dépendent des autres , et non de soi . dans ce cas , il n'y a rien à faire . si tu aimes le rouge et le vert , dans un pays de daltoniens , tu seras toujours une étrangère , quoique tu fasses .
ma femme m'a largué parce qu'elle me trompait avec un mec mieux que moi et pas radin .
j'ai mal partout la aussi . suis bientot mort .
l'instinct du cœur est sa science ,
bien malin celui qui arrive à maitriser ses pensées
`` je suis tombé par terre , c'est la faute à voltaire , si je tombe dans le ruisseau , c'est la faute à rousseau…. ``
mon pauvre bonheur , ma faiblesse
macron va réaliser que vouloir gouverner un pays ingouvernable est un projet délicat ...
et il se réveilla en sursaut et en sueur .
comme guernica je ne regarde pas la propagande du 19 h 57 et j'ai des choses plus importantes à faire comme synthétiser et les problématiques et solutions concrètes autour de l'environnement , un truc qui n'intéresse pas les gilets jaunes alors que c'est l'enjeu majeur et que cela leur épargnerait de l'argent ( si le modèle de société changeait donc le gouvernement orientait sa politique pour faire ses réformes et transition vitales ) .
oui
j'ai trouvé cet artocle qui répond à ta question
des crêpes !
il faut arrêter immédiatement le traitement hormonal , et consulter le généraliste qui t'orientera vers un spécialiste en `` biologie médicale et physiologie '' ( à l'hôpital , de fait ) . il effectuera les analyses nécessaires .
ix . nul ne parlera de changer de vie avant que la part de chacun ait atteint 1000 livres . celui qui devient infirme ou perd un membre en service recevra 800 pièces de huit sur la caisse commune et , en cas de blessure moins grave , touchera une somme proportionnelle .
dure question ?
quelle est la cause de cette severite , ce n est pas un ange ?
rip ou ric c'est mort et enterré
avez-vous les bagages nécessaires pour entreprendre une telle étude ? et ces bagages sortent de quelle sacoche de vélomoteur ? un deux roues hybride ou astrothermique à tirage quotidien ?
il y a sûrement une part d ’ égoïsme , d ’ egocentrisme ... .
les dames et le puissance 4. je pouvais rester 8 heures avec mes frères sur plusieurs manches de puissance 4 , mais çà c'était avant qu'ils lancent ce pokemon merdouille..-____-
pour les racailles islamo-gauchiste c est plutot jules et benetton
pas plus tard qu'aujourd'hui je ne peux pas me connecter à ma banque , il semblerait que mon code secret ait changé , je dois attendre demain pour aller en agence et voir ça de près , j'ose cependant espérer que , même si le pire s'est produit , ils ont une assurance qui me fera croire que rien ne s'est passé et que tout va bien ...
c est radical mais pas toujours faux
et la ville de saint claude , la ville de la pipe !
celui , qui cherche à en avoir ( encore plus ) . un pauvre est celui , qui a mal
pour articuler la première chose à faire est d'ouvrir la bouche le plus grand possible
voilà une autre tempête ! !
celle qui mène vers le burn-out ?
c'est de pire en pire en macronie ! lol !
on veut être différents et à la fin on est tous pareils .
l ' art du zen et du vol en grande surface .
encore un blocage ?
parce que tu as les idées claires toi ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
merci pour les renseignements , mais je n'irai jamais !
j'en ai écrit plusieurs . l'une parle d'un tableau hollandais du 16e siècle , une autre d'une prostituée qui finit au goulag , une autre sur la dernière femme condamnée à mort en france , une autre sur le traducteur de staline à yalta .
dans la bible , dieu a clairement placé la sexualité dans un contexte de mariage , rien de plus ... et dieu n'a jamais donné la raison pourquoi il établissait cette limite , en même temps dieu n'a pas à tout nous expliquer ... dieu ne nous demande pas non plus d'être d'accord avec ses principes ... il nous demande juste d'y obéir .
@ change de pseudonyme . che guevarra n'est pas un saint à ce que je sache . la crise de cuba , ça te parle ?
maintenant le même , mais toutes les deux semaines .
parfois il faut faire le deuil de tout ça .
l'épilation définitive à la lumière pulsée c'est mieux .
.
rajout : depuis la naissance de mon fils , il y a 49 ans , je n'ai plus jamais eue la grippe .
?
pour comprendre cela , il faut disposer d'un cerveau performant .
- oh ! c'est parce que la semaine dernière je suis allé aux courses de chevaux et le cheval , sur lequel j'ai gagné , s'appelait marilou ... je voulais me souvenir du nom ...
et moi très affamé ... .je vais me servir un peu de saucisson
je suppose aussi que quand tu manges une orange , tu ne manges que la peau ^^
premierement , quand je suis avec une fille qui me plait je reste moi même en ayant de l'attention sur elle et quelques gestes pour lui montrer que je la veux mais rien ne marche , sois elle me considéré cme un ''ami '' , sois je suis pas son ''style de gars '' , sois y a un autre problème .
j ’ espere que tu trouveras ton bonheur .
non , je pisse dans l'évier derrière .
v ( x+3 ) +v ( 2x ) =25
j ’ aimerais savoir si macron sait ce que le verbe `` assumer '' veut dire !
c ' est donald , c ' est un prénom donné en france mais très peu usité à cause du canard du même nom .
le mettre aux enchères
oui
faites en sorte que le souper soit prêt quand votre mari rentre
je constate que tu es incapable d'évoluer intellectuellement , étant toujours à l'ère du sniffage d'éther : je vais donc te restreindre , car tu ne m'intéresses aucunement .
la différence de goût est à peine visible aux papilles .
glen 'divine ' milstead l'a fait dans le film `` pink flamingos '' de john waters :
-to-bar-woman.jpg
madame grinder s'écrie :
attention , prends-les en mains , caresse la tête , les plumes délicatement , ils ne sont pas forcément morts , j'en ai eu deux qui sont revenus à eux , dans mes mains . des merles .
deux possibilités :
c'est pas le corps l ' esclave ... en cessant de voir son corps en ennemi ...
ma vie sexuelle en cartes postales
non , en effet , ce sont des abstractions , des outils conceptuels qui n'ont pas d'existence réelle .
le seul etablissement qui ne se deterior pas est le centre d'impots .
plumes gonflées
combien de murs tu utilises dans ta brique .
de leurs rêves lourds d ’ espoirs blessés
non , mais comme elle refusait les tirs aux putes , le goal avait rage ...
exemple
un instant quelques vers , un si doux reposoir
pas possible
c'est bien de commencer une journée par un franc moment de rigolade
ça dépend lesquelles , si tu parles de l'excision , ou l'infibulation en afrique , je vais te dire non .
c'est comme devoir choisir entre l'espagne et la norvège , y a pas trop de rapport ... côté exotisme , tu es servi par les deux..
surtout ne fais rien ... ! piratage en cours .
c'est pas mal , si si . tu veux te faire embaucher à canal+ ? ils manquent sérieusement de peps , en ce moment ...
une preuve quand ce lui ci , est pas < < déformer > >
ainsi , malgré toute ma bonne volonté à se lever plus tôt que d ’ habitude pour bien faire ce qui doit être fait , le manque de motivation me cloue au lit et « force » à procrastiner , malgré plusieurs rêves d ’ affilée me faisant miroiter un travail bien fait et un réveil déjà sonné .
arrachent à ma jeunesse ,
yougoslavie ? ben dis donc , tu es parti longtemps ... ...
tu offres tes services gratuitement et en plus chez toi ça c'est ton choix . tandis que lui il te fait payer ton repas , pour lui tu es une cliente comme une autre .
je l'aime : ) )
on peut voir tout ça en haut de `` l'échelle `` , il y aura ensuite , après la fin des temps , un cycle de 1000 ans de paix entre tout les peuples et bien d'autres choses , ça sera un très grand bien et pour aller vers ce très grand bien ça passe toujours d'abord par les ténèbres , avant la lumière c'est d'abord les ténèbres , c'est comme ça que la création a été faite , et donc pour aller vers ce grand bien , les 1000 ans de paix , ça passera par un grand mal , les événements avant la fin des temps .
oui ... comme on ne dit pas le ton monte , mais la mocheté prend l'ascenseur !
les feuillages fanés des frênes et des aunes .
deux jumeaux discutent dans le ventre de leur mère
l'humain aime a se voir cruel , alors même qu'il entreprend cette conclusion par rapport à des valeurs qu'il à lui même inventées ( paradoxale , n'est-il pas ) .
simplement pour préciser à certains que `` périhélie '' est masculin ( c'est pas parce qu'il y a un `` e '' à la fin que c'est féminin ... )
je le pense aussi .
ses 5 mots de vocabulaire , sa syntaxe approximative , un héro français ?
le katana
tout est acceptable , la langue française propose toujours une ou plusieurs formules possibles et ces deux là sont employées couramment .
seule les administrations publiques sont obligées de faire des amortissements linéaires .
à chacun ses priorités
toutes les magouilles ont été faites , pour en arriver la ! francais allez vous signer un cheque en blanc , non ni a l'un ni a l'autre , nous sommes les dindons de la farce !
a été viré de france culture
la laisser verte !
ne mêle pas l'esprit aux choses de la chair
y a dû y en avoir des pipes le jour où il y a eu 70 % sur le nutella lol
c'est un peu comme si tu demandais le coup d'une virée d'une semaine à paris ...
elles ont un sort de résistance , mais ce n'est pas de la force qu'elles bénéficient . il faut arriver contrôler la mélancolie , pour pouvoir acquérir de la force ...
vous êtes en train d'entrer dans le bus et la personne devant donne un coup de coudre . ou vous marcher et la personne vient à votre encontre . ou vous arriver près de quelqu'un et la personne donne un coup de poing ou coup de coudre ?
ça dépend à quel stade c'est dépisté .
ce type a bousillé sa carrière pour un plat de lentilles qu'il n'aura même pas pu bouffer ! ...
osef ! !
... et le premier insiste , insiste , insiste et insiste angkor et anchor pour pouvoir vendre ses bières en lui disant `` viens voir ankou , viens boire ankou de mort-subie , c'est de la belge et horum omnium fortissimi sunt belgae '' ...
si tu es arabe , je verrais bien dj mouloud ou encore dj djihad et si tu es noir , je verrais bien dj machette ou encore dj cannibale !
l'accès à la fente en bout d'arbre est maintenant possible il vous suffit de relancer le moteur en le faisant tourner dans le sens de rotation indiqué par une flèche sur le circulateur . lorsque celui ci repart vous devez vous en rendre compte en y mettant le tournevis celui-ci vibre .
s'adressant au vendeur il demande le prix du plus beau des perroquets ...
tous les maux de notre vie sont dus à l'homme , notre tyran . débarrassons-nous de l'homme , et nôtre sera le produit de notre travail . c'est presque du jour au lendemain que nous pourrions devenir libres et riches .
si l'usage de ce que vous décrivez prend des formes pathologiques , cela a des influences négatives concernant le bon fonctionnement du cerveau .
si ! on ne pourra plus rien faire , même pas lire dans son jardin
si c'est la famille olin ça fera olin pia ! !
rajuste ton alimentation et fais du sport .
joli minou ... enfin , je suppose .
imen optère
brandissant leur jalousie comme arme de combat
qu'est-ce que l'art ?
... ... ... ... ... ... t 'es un rigolo l ' anonyme .
en creux c'est l'islam politique des frères musulmans qui s'est trouvé un nouveau faux nez .
merci pour l'info , j ' avais rencontrer une tepu de nîmes très très bonne ... .. lol mais j'ai plus son numéro .
mais je les ai quitter très jeune c'est moi qui venais les visiter .
j'ai tj passé de magnifiques noël ! !
ta qua pas aller a ces cantines ameliorees ... .bonjours les daubes ... .
mais ça va pas me faire un deuxième trou au cul , ton histoire…
il vous reste votre soif de justice , vos projets insensés , votre envie de ciel bleu la visite de vos amis , vos pensées positives , votre refus de faire plus mal à vos frères .si ce n'est pas suffisant piétinez vos questions et passez outre..
concernant tes problèmes de marche maintenant , il faut bien comprendre que toi seulement me demandait des sodomies répétées , alors ça guérira , ce sera long , mais ça guérira .
bah oui malheuresement , il faut toujours envoyer de la paperasse alors qu'on pourrait aujourd ’ hui s'en passer je suis d'accord avec toi
quand au `` niveau spirituel '' , c'est l'exemple même de la formule qui claque , mais qui en fin de compte ne veut rien dire ...
si tu veux un appartement il sera forcément en copropriété , sinon achète une maison individuelle , mais pas en lotissement , là aussi souvent il y a de la copro pour des tas de choses ... .
il faut aller dans les boîtes d'intérim ; surtout pas de travail au noir , car en cas de problème , accident , glissade sur le sol mouillé , la cpam ne remboursera rien , tout sera à la charge de l'employé , et amendes très lourdes si quelqu'un dénonce ce travail au noir ; il vaut mieux gagner moins mais être déclaré et ça compte pour la retraite
et aujourd'hui je ne pleure plus , sûrement parce que toutes les larmes ont déjà été ponctionnées .
comme pour les chantiers navals , il est complice , de leurs `` bradages `` , combien a t-il touchait ? , le procés s'ouvrira aprés la fin de son mandat ,
bonne année à toi ... ... ..t'as les bonnes années à vivre .
toujours intact aux yeux du monde ,
jolie
le problème est double et même triple si l'on compte tous les collabos mondialistes .
ne reste pas dans ta tete , dans ton petit coin , c'est pas comme ca qu'elle viendra dans tes bras . passe le max de temps possible avec elle et tout ira bien mon pote .
tu n'as pas a avoir les cles.elles sont données le jour de l'etat des lieux et de la signature du bail
le ps est un parti de gros nuls et s'il a pris une déculottée à la présidentielle , cela va se confirmer aux européennes . se servir de l'antisémitisme pour faire de la politique politicienne , il faut oser . si les français tournent le dos aux partis , c'est bien à cause de leurs petites combines à deux balles . le ps ne peut pas prôner l'unité et tout faire pour qu'il y ait un clash .
être athée n'est pas une référence à commette un acte de barbarie envers ses enfants
si je suis invitée pourquoi pas ...
ronde , physiquement il y a plus de change que ça rentre .
se lâcher contre le gouvernement et les élites , en général , est devenu une drogue pour eux .
arrivé à un certain stade de notoriété , la parole de certaines stars people ou assimilés prennent un tel poids auprès de certains , que la moindre connerie qui leur échappe peut prendre la dimension d'une perle philosophique ...
demande à bescherelle ! !
au 5eme top il sera exactement 4
oui lol
@ toto , on va faire ça moins compliqué :
et bravo pour ton amitié et tes pensées - toute mon admiration tu as
nuisette
etre en vie , tant qu'on est pas mort elle est inachevée .
non la faune respirait l'humain a troque son mieux vivre au clou des energies non renouvelables il faudra bien qu'il s'y fasse et il tres peu de temps devant lui
c'est une mégère qui n'a pas le niveau ; ce soir c'était chantal goya dans le jeu de la vérité
mésentente ou pas la garde partagée est une énorme connerie au niveau du développement de l'enfant qui passe sa vie à camper et qui n'a pas de point d'encrage défini . par contre il subit tous les inconvénient : partager deux territoires distincts avec des règles , des régimes alimentaires , des cultures et des usages différents ...
en parlant de bouffons , mlp et nda , ils sont pas mal non plus dans le genre mariage de la carpe et du lapin .
si la macreau n'avait pas hyper-taxé les français les plus pauvres ( en conformité avec les protocoles des sages de sion ) , et n'avait pas fait cadeau de 5 milliards aux plus riches , il n'y aurait pas eu de jg et donc pas de morts .
fraudeur lui-même , où est passé son pognon ? il ne payait pas son isf et s'est empressé de le supprimer . bel exemple
mais la bretagne , n'est pas froide puisque nous avons du mimosa partout ..
non , ce sont des vieilles croyances .
cela fait partie du jeu
bonjour ludo ,
rien du tout .
va lui parler , il ne s'est peut être pas rendu compte que ça gêne .
téléphone ( même message répondeur ) ou laisse un mail il faut laisser ce genre de traces eh oui !
omo lave plus blanc que blanc
« en france , une fiche s est une fiche signalétique du fichier des personnes recherchées . la lettre s est l'abréviation de « sûreté de l'état » . les fiches s sont principalement émises par la direction générale de la sécurité intérieure , et ont la tâche de rechercher toutes les intentions qui mettent l'état en danger , et de lutter contre elles , de rassembler et d'exploiter le résultat des enquêtes , d'informer le gouvernement , de tenir les autorités au courant des constatations importantes pour elles et de leur fournir des impulsions »
ça c'est sûr ! ¨^
1. la durée de cotisation pour avoir le droit de prendre sa retraite à taux plein , et pour éviter les décotes . d'après le lien ci-dessous les agents du régime sncf seront progressivement au droit commun
( d₂ ) : y.sin ( α ) = x.sin ( α )
risoto aux crottes de poisson rouges est parait-il trés bon ...
on peut y ajouter les pays limitrophes avec la république nazi-sioniste
c'est en effet , une bien curieuse coïncidence….je ne savais pas que louis vxi était homosexuel….c'est bien de lui dont vous parlez n'est ce pas ?
en respectant la ponctualité .
elle entre dans le gratin dauphinois !
voilà pourquoi l'extrême-droite , du moins dans sa version minimale , est parfaitement compatible avec la démocratie . elle dit juste que s'il y a suffisamment de quoi contenter tout le monde alors chaque individu et chaque groupe devraient avoir le droit de vivre de son côté comme il entend , avec qui il veut , sans que cela fasse chier les autres vu que les autres peuvent en faire autant de leur côté sans emmerder quiconque
avec un peu d'élan ... . )
si c'est avoir un esprit d'analyse cumulé à un esprit de synthèse , pas besoin d'avoir un qi supérieur à la moyenne , c'est une porte ouverte à la connaissance .
tu parles de ce genre de solitude ? celle liée à un sentiment de différence ?
je pense qu'il y a une sorte d'aura romantique autour de pelé .
bellâtre
je me dis pourquoi pas un petit boulot à mi-temps , pour avoir le temps en dehors de développer mes véritables passions ( le sport , l'écriture , la philosophie notamment ) - tout en étant utile à la société ( c'est important après tout de se sentir utile et pas parasite qui fait trop dans l'abstrait ou la magouille ) .
mais ce que j'apprécie c'est que je peux choisir selon mes goûts et que rien ne m'est imposé comme à la télé .
usa : 2,912
et combien coute l'immigration ? ?
les croques-monsieurs
on ne reste pas profiter de la bonte d'un pays
rare de tomber sur des femmes qui sucent .il faut allez maisons closes
cou aine
dans quel but ?
faut pas croire tout ce qu'il y a dans les bd et autres dessins animés ... tout n'est pas vrai .
nous avons tout remarqué par exemple qu'une voiture est un piège à énergie solaire , cette énergie ne sert qu'à rendre la vie impossible aux passagers et à les inciter à utiliser une forme de climatisation coûteuse en énergie .
praysant
encore une honte pour la france .
bonjour soso ... ,
rien
la gauche et l'extrême-gauche n'ayant plus aucune base ouvrière ils se sont tournés vers l'immigration pour renflouer leurs urnes et ils se sont faits manger tout cru car pas un barbu ne milite s'il n'y a rien à gagner
dois-je citer tes trolls ?
c'est la république ( ou le fascisme , qui détruit ) , qui détruit la
qu ’ il continue de chercher alors…
le hic , ce sont effectivement les distances . j'ai lu un article une fois qui expliquait que toute civilisation naissance disparaitrait avant d'avoir eu le temps nécessaire pour développer les technologies permettant le voyage interstellaire .
je crois pas non ...
il met ses gants et son masque ..
le halal est un cancer
merci à vous , bonne soirée .
tu es timide ou pas dégourdie ?
quand les humains voudront arrêter de penser , de consommer et de vivre comme des porcs , il sera probablement déjà trop tard .
si tu veux des avis , poste dans australie , ils doivent avoir le même genre de problème ... lol
effectivement , ils ont oublié les catapultes pour les renvoyer d'où ils viennent !
des gens qui aiment crier à gorge déployée mais qui refusent de supporter jusqu'à la tonitruance du retour de leurs propres échos..
resident evil , warcraft , angry bird ...
quelqu ' un â meme dit ... .
la colonisation des planètes solaires n'est pas pour demain tout simplement parce qu'il n'y a pas de vie et pas la même atmosphère que sur terre . d'un autre côté , c'est rassurant , sinon il y a longtemps que d'autres planètes seraient polluées par l'homme .
952€ / mois
et si oui peut t-on s en servir pour boire l eau du robinet ?
il y a toute une réglementation fiscale et de lutte contre le blanchiment en plus quand une banque traite avec une us person , c'est pour ça qu'ils refusent de s'en occuper ( notamment parce que ça voudrait dire que l'ensemble de la banque passerait sous supervision américaine ... )
espéce de jalouse 😂😂😂
faut voir : chez moi la vaisselle est impeccable , bien lavée & essuyée ! ! !
il faut trouver pourquoi . chez un enfant c'est souvent psychologique à l'arrivée d'un petit frère par exemple mais à 19 ans cela doit être physique . il faut aller voir le médecin faire déjà une analyse d'urine puis une échographie de la vessie et des voies urinaires . la protection ne résout pas le problème .
alfred de musset
'' oup 's , monsieur est servi '' ^^
et c'est quoi le reste ?
j'approuve le questionneur .
géniale ton écriture , on ne perd pas une seconde , c 'est direct la poubelle bien sur en anonyme car tu te régalerais à me bloquer le déchet
lecture très matinale mais intéressante en sachant que ce n'est pas charles bukowski ... . ( pour confusion )
vu sous cet angle ...
eux ils pleurent sans bruit ... on ne les entend pas ! ! !
l'on prend l'habit du clown , et l'on sourit , l'on sourit à la foule qui répond à votre sourire , on sourit à l'enfant , à la fleur et l'on sourit encore pour cacher avec sécurité notre peine dans son écrin .
le végan gave gravement ! surtout celui qui gravite dans les graves du bordelais ...
je ne crois pas que l ' on puisse dire ça .
macron cire les pompes des drahi , bolloré et autres trouducs qui ont accaparés les médias pour faire croire qu'il était le sauveur alors qu'il est le destructeur .
?
la sensibilisation des « digital natives » , ces enfants qui ont grandi dans un monde numérique , aux dangers de la complosphère , est également une « priorité » pour pascale montrol , qui est à la tête de la direction du numérique pour l ’ éducation ( dne ) au sein de l ’ éducation nationale . le ministère soutient notamment le programme « les clés des médias » lancé par france télévisions et france inter à la suite du 7 janvier 2015. accessibles en ligne , de courtes vidéos initient le jeune public , particulièrement vulnérable , aux enjeux du décryptage médiatique .
aucune idée !
expulsion du rn !
< 9 000 ff monsieur
valide
3 ) pour ce chantier karl aa besoin de colle et de dalles . les informations sur ces produits sont ci dessous .
ils sont tellement populaires qu'on en fait même des films ( la môme , gainsbourg vie héroïque , cloclo , etc ) .
pour aller ramasser les poireaux dans le jardin
ils sauvent aussi des vies .
et si tu sais qu'il y a un risque d 'être bloqué tu ne le prends pas
mais j'suis pas un pouilleux ...
marchand de vin qui plus est !
l'équation est simple : plus copulant , donc plus aux baises , et moins obèse .
kate est plus classe tout de même mais meghan est plutôt mignonne !
rends lui sa liberté ! free horace !
refaites votre cal-cul
non mais j'aimerais bien
quand les portes s'ouvraient sur des villes légères
pour ouvrir une porte je me demande
et qui n'en fait qu'à sa tête ..je ne parie pas un kopek sur toi .
macron se décrédibilise sans avoir besoin des gilets jaunes .
si un jeune enfant commet des dégats , il sera coupable , mais ses parents seront responsables .
donc vous retenez pas non mais
et que de l'horizon embrassant tout le cercle
tous les végétaliens que je connais le sont devenus par démarche personnelle et discussion avec des gens ouverts d'esprits et tolérants , pas parce que leur entourage ou les premiers clampins venus les a fait culpabiliser ou les ont saoulé avec des mots inventés pour la cause . tant que vous ne respecterez pas la liberté de chacun à avoir son opinion , votre démarche restera stérile et uniquement destinée à gonfler votre ego .
il y en a
ou un strohcello
... lui sera donnée ( comme à cologne et d'autres villes allemandes où à la même minute des migrants avaient reçu l'ordre d'agresser des femmes ) chaque muz dans la rue , le bus , le métro , les magasins sortira son couteau pour égorger les blancs qui l'entourent . plus besoin de camions lancés dans la foule ou de bougnoul qui se fait sauter . ça pourrait faire plusieurs centaines de milliers de morts en une seule journée , car en france sur 9 millions de muz il y a donc 3 millions de jihadistes , mais en réalité certainement plus car dans le sondage on suppose que beaucoup de jihadistes ont préféré taire leurs tendances ... toutefois ne comptez pas sur les non-jihadistes pour prendre votre défense car eux aussi craindront de se faire égorger le jour de l'assaut .
-routes départementales ou urbaines avec de nombreux trous provoqués par la pluie , la neige et par le salage ;
.
non , je mets des musulmans sous les portes pour isoler
a rien du tout ... . à tes souvaits
la question avait pour but de connaître le taux de réduction pour le billet de l'accompagnateur ; voilà la réponse à la question , ainsi tout s'explique .
vienne la nuit sonne l'heure
bref , si l'affaire fillon était devenue au fil du temps aisément compréhensible même par le dernier des abrutis ( des emplois fictifs avec une ribambelle de chefs d'accusation ) , avec ferrand c'est un cas complexe , à cheval sur la ligne rouge , et ainsi subjectif , et il incombe à macron notamment de ressentir l'opinion , de décider s'il est mieux de garder ferrand ou de le `` sacrifier '' .
toi le gilet jaune malin c'est le moment de lancer ton canard ... vous êtes tellement nombreux
il y a ceux qui se rassurent en apprenant la symbolique des formes , des couleurs , et qui en soi est amusante voire intéressante ( principalement quand on fait des relevé statistiques ) ( tarots etc ) et qui s'auto- hypnosent durant les tirages de cartes ... et pensent avoir des flash .
elle nous prend tous sans distinction , aucune négociation possible .
c est un électron financier entièrement fabriquer ... ... ... ... ... « d'ailleurs c'est très simple : posez-vous la question du pourquoi ces heures et ces heures de télévision en direct ? pourquoi ces couvertures de magazines , pourquoi ces pages et ces pages autours de photographies ou d'histoires assez vides ? » , s'interroge-t-il , en référence aux diverses publications estivales concernant emmanuel macron et de son épouse plus âgée qui le guide une plus jeune ca ne serait pas possible de le formaté . « il y a là une tentative qui a déjà été faite plusieurs fois par plusieurs grands intérêts financiers et autres , qui ne se contentent pas d'avoir le pouvoir économique , mais qui veulent avoir le pouvoir politique » vont ils réussir ? la paddy vous le dit hélas bientôt ils finirons par y arriver
probablement oui
passe une agréable semaine
désactiver les services inutiles
acte viii des `` gilets jaunes '' à montpellier : les commerçants ont assisté à `` une scène de guerre ''
peut-être parceque c'est paradoxal d'aller en l'hôpital et d'en ressortir encore plus malade .
la confiance en soi .
benalla , sort de ce corps !
bonne soirée bqg
edit..on étant des ânes..et sarkiki étant inclus..le pluriel me semblait justifié ... lol !
là , mon gaillard , tu as perdu une bonne occasion de te taire , alors vais m'en donner à 💖-joie ! ! ! 🤩
une connaissance technicien sup est gilet jaune
non .
il s'agit de néosémie .
ca fouette quand même . me pince le nez le temps de tirer un coup .
jamais je n'irais habiter au nord .
ah aaaaaaaaaaaaaaaaaaah ah ouuuuuuuuuuuuuuai mdr
il voulait négocier les contrats futurs aussi en dehors du $ ! ! !
j'ai invité mes parents au baptême de ma fille alors que nous sommes en froid pour faire plaisir car c'est tout de même leur petite-fille… je n'aurais jamais dû après réflexion et après leur comportement…
.
j'ai pas d'avis . mais de quoi au juste ?
et en quoi cela me concerne ? je ne les ai jamais croisés dans la rue , dans le bus ...
-et-differents-de-ceux
il ne fallait pas mettre de bottes !
ma politique , quand je ne me sens pas bien , est de faire comme les chats et de dormir . de ne pas trop m'écouter . en général , en un jour ou deux , le bobo a disparu .
le disciple est baptisé pour le christ ressuscité , venant ainsi se placer sous son autorité ; et le baptême doit être au nom de dieu tel qu ’ il a été pleinement révélé . ce n ’ est pas le pluriel , mais le singulier — non pas aux noms mais au nom — car même si elle est révélée en trois personnes , la déité est une .
si t'es moche ( tout passe par le physique au début ) non ! ou alors il te faut un profil en béton ! tu fumes pas , tu bois pas , t'es pas gros , tu adoooooooores les enfants , bien sur que tu en veux et si t'as un chouette métier ( traduire : des sousous ) la tu peux avoir tes chances ... fait gaffe aux africaines , elles sautent toutes sur les nouveaux venus ! ( carte de séjour , visa etc etc ) et elles sont toutes princesses riches !
pour ce faire il faut d'abord voir le médecin traitant qui fait un courrier pour le pneumologue .
le blasphème contre l'esprit saint est une catégorie de péchés mortels .
oui , celle de l'endoscope introduit par le médecin .
ou bien alors destination la thailande job touristique idéal
non , ou seulement les illettrés .
faut pas éplucher , l'amertume va se fondre avec le navet , l'oignon rouge , le piment de cayenne , une pincée de cannelle , du poivre , du beurre de chèvre , un ver de vin blanc , de la sauce tomate , le tout réduit en bouillie , ajouter de l'eau selon votre gout , et facultativement une cuisse de poulet .
et l'amour
( mais des ignorants quand il s'agit de nous même ) ouaip ! ^^
question buste cible ... ça serait macron fit dans ciel !
à mon avis , celle de la victoire donc de l'abstention .
il faut un bts audiovisuel option son .
fais un geste pour l'humanité , svp : ne te reproduis pas !
il a été la première création de dieu , et il est le seul à avoir été créé directement par lui .
tu peux acheter ta voiture avec un pare brise dégivrant à l'avant .
dans ces conditions là , vous ne serez pas productif au travail . vous ne pourrez pas faire une seconde sans penser à eux , et donc vous ne pourrez pas vous concentrez pleinement dans votre travail .
vu la proportion de femmes dans le métier , c'est difficile à dire ... .
bouffonne !
ce n'est pas un échec si la personne va bien et ne cherche pas autre chose : )
je ne remarque aucun geste signe de ces femmes devenues momies ! tu les vois ou effectuer cela ! ! !
toutes celles destinées aux étrangers n'ayant jamais travaillés en france ! ! !
ben non sinon comment macron va être réelu !
ce n'est pas du sadisme , mais du courage ; p
collomb il a surtout lu les rapports des services de renseignements ! il a vu venir le truc le vieux fénech
commence à t'aimer .
wtf ... ?
ceci dit quand je repère un film que j'ai raté , je vais voir les appréciations , mais uniquement celles des spectateurs , sur 2 sites , allocine et imdb . si elles concordent alors je regarde et ne suis que très rarement déçue
profondément , tandis que nous restons toujours des enfants de notre mère nature .
je ne suis jamais aller à clermont ferrand et en auvergne .
méfie -toi des requins cravates , du haut de leur yachts , ils vont pas se gêner à te harponner pour leur sport excentrique .
oui !
t'avais déjà voté hollande contre sarkozy , alors t'étais déjà con à l'époque et tu t'es pas amélioré entre temps ...
je le sais , il ne faut jamais faire semblant . mais je n'aime pas me plaindre .je préfère prendre la tristesse des autres que de partager la mienne .
la grande illusion .
@ vérifié ou ? tu délire complétement mon garçon , vite un lien qu'on rigole un peu !
papa
le chat a très bien pu prendre un geste un peu brusque pour une agression ... surtout s'il a un passif un peu compliqué ...
je vois pas pourquoi ils critiquent . tu es un labrador , ta conduite est donc tout à fait normale .
27. ceci n'est qu'un rappel pour l'univers ,
et pourtant , je suis sûre qu'il y en a une qui vous attend quelque part moine gontrand , lol ... .
ce serait la meilleure chose à faire afin de préserver la stabilité de la france
je ne comprends pas bien la photo où ils braquent marc .
tout dépend ce que tu écris . mes armoires sont remplies de livres qui ont des décennies et ont déjà été lus par d'autres personnes donc on ne peut guère dire qu'ils ont détruit l'environnement des zozios sur une telle durée .
rien . 250cv ça ne sert à rien dans un pays limité à 80 avec des radars tous les 2 kms .
ceux là même , larbin d'un dieu de haine qui tels des porcs sont incapable de contrôler leurs pulsions animales ?
ils travaillent comme des forçats sans que cela ne leur profite ... . et étrangement cela semble profiter à ceux qui ne travaillent pas ...
reposera sur son épaule , on lappelera dieu .
des vers d'une bonne facture ,
c'est un prénom biblique et je le trouve assez joli .
tant mieux
ce type est vraiment un p'tit con .
si tu veux faire le vaccin contre le cancer de l'utérus , il faut que tu n'ai jamais eu de rapport .
rien leur dire c mieux
dans les jours , les mois suivants , ma mère et moi avons dû asses étrangement nous réhabituer à une vie ordinaire . sans pathos , un vide , on n'avait perdu l'habitude .
une orchestration très sobre comme au ralenti
n'importe quel métier a ses inconvénients comme ses avantages .
salut , c'est sol de perpignan : non , j'ai pas peur pour la france^^ ... c'est pas du cynisme : je vois un système monde qui ressemble au film matrix , qui va pas , qu'on peut pas arrêter ! ! ! mais j'ai pas peur ni pour la france , ni pour la catalogne ; j'ai peur pour l'humanité , je me demande où elle va ! ?
non et oui selon les situations
ce qui m'interpelle dans cette affaire , c'est que la parents avaient `` choisi cet embryon pour ses caractéristiques génétiques '' ...
islam est la solution pour moi pas pour vous
donner à manger à heures fixes dans deux pièces différentes .
méfiez-vous des rêves , le cerveau n'est pas le siège des rêves , les rêves ne sont pas utiles au cerveau . vous ne pouvez ni contrôler ni interpréter les rêves . par contre , vous pouvez obtenir des réponses verbales à travers les rêves , comme si un être invisible vous répondait . j'ai fait cette expérience plusieurs fois et je trouve ça trop flippant !
@ evasion : tant qu'à devoir tuer , autant sélectionner . cet hiver là ou beaucoup de cervidés sont morts , ceux qui sont morts de faim sont ceux qui n'ont pas pu se nourrir , les bons comme les mauvais éléments .
on a tous un ego plus ou moins développé mais certains n'ont pas d'amour propre !
arrête d'exagérer ! c'est seulement 1499 .
de la hauteur de vue pour de la conciliation ?
c'est un peu hors-sujet , car de plus en plus de produits ne peuvent pas être achetés directement chez des commerçants de proximité .
non , pas cracher dessus , seulement l'ignorer !
ils sont de pire en pire aux usa et surtout ils le font sans vergogne et au mépris de tout respect des peuples cela devient dangereux de traiter avec ces psychopathes
ils ont affronté l'équipe la plus faible du mondial .
il peut pas il a pas de forme physique
pas grave ... la tnt reste gratuite et sur les box android il y a molotov tv .
; ) ) )
il faut courir au minimum 30 minutes afin que l'organisme puise dans les réserves ... pui récupérer en marchant
qui a un `` moteur '' que l'on ne connait pas , tellement
bonne idée . mettons les chrétiens dans la vieille france à l'ouest de l'europe , les musulmans dans les colonies françaises nommées maghreb , et les juifs dans l'enclos déjà existant qui s'appelle israel .
vous comprendrez enfin les femmes .
sans parler de l'encrassement de ton moteur , cela va te couter cher en entretien !
ma fille a aussi bien des trucs très simples comme des gros lego que des trucs électroniques plus complexes .
en tout cas il faut toujours éviter de dire qu'on est dépressif , ça indique qu'on peut craquer à tout moment et qu'on risque de ne pas être quelqu'un de fiable .
oui si tu bouffes dans les rayons .
est-ce que selon vous , la langue utilisée par un peuple , une nation peut s'avérer révélatrice de la mentalité du peuple qui la ... ?
lol
et sinon çà se présente comment ton passage en sixième
quel con cùla 😂🤣🤣🤣🤣
: /
de ces types d ' impudences sacrilèges se sont créés des infinités d ' enfers qui empoisonnent les humanités dans des guerres totalement ineptes ... .
le pays des droits de l'homme qui complote avec le pays le plus extrémiste au monde , j'ai nommé la barbarie saoudite .
et qui surtout les détournent d'activités productives ?
oui mais ca servira à rien . a moins que t'aie piégé ta piaule et que tu fasses tout péter avant , ils perquisitionneront camp même .
en ne traitant pas cette affaire comme elle aurait dû l'être , l'elysée a ouvert la boîte des mille questions légitimes , mais forcément embarrassantes . ''
des racines carrées ... ça permettra au cheval vapeur de les brouter !
parait qu'ils se sont excusés , sinon je serais allé leur peter la gueule .
et toi youssou ndour c bon ?
qui m ’ entourent… partout où se porte mon regard
va savoir !
le bon coin , il y a le pire mais aussi le meilleur . il faut bien examiner ce qu'on achète . j'ai un ami qui est entièrement meublé en occas , il s'est acheté un grand frigo de marque ( parce que la dame avait fait refaire sa cuisine et la couleur marron foncé n'allait plus avec : véridique ! ) . et moi je me suis acheté une cafétière senseo en couleur , très bien entretenue comme neuve , elle fonctionne depuis des mois parfaitement pour 20 € .
tu nous saoules à ressasser ton histoire à longueur de journée .
d'un petit pois ! ! ! !
j'espère me tromper .
les évadés
il fait naturellement parti des programmes d'enseignement .
joins l'utile à l'agréable . peins les vitres
, serions nous là toi , moi , nous , ils à deviser sur ce si ?
valide ...
il apparaît que le gouvernement , compte tenu des causes engendrant des accidents de la voie publique ( vitesse , alcool au volant ... ) peut agir beaucoup plus directement en prenant des mesures concrètes afin de promouvoir la sécurité routière . d'ailleurs , de réels résultats ont pu être observés en ce sens et il serait sans doute risqué d'abandonner de telles mesures .
car rien d'autre ne remplace son lait .
douleurs aux jambes ..mollet ... ? ? merci de votre aide ?
j'adore ton genre d'humour .
sors la thune et elle te fera une pipe avec son anus le soir même
s'ils ne sont pas aimés par le `` grand public '' c'est principalement à cause de leurs déjections ( et oui , personne n ' est parfait )
oui ça peut créer des problèmes d'identité , dans nos pays ou la normalité est d'avoir un nom et un prénom pour toute la vie .
je savais que leslie du loft avait fait plusieurs albums ( sous le nom d'afida turner ) ... et c'est vraiment nulle ! par contre , je ne savais pas , pour loana ... et je pense que je n'ai rien raté !
je lui crache à la figure , pourquoi ?
tu n'es pas au courant des arrangements ... ?
restent attachés à leurs façons [ de vivre ] et abominent celles des étrangers . retrouvent-ils un français en hongrie ? ils fêtent cette aventure : les voilà à se rallier et à se recoudre7 ensemble , à condamner tant de mœurs barbares qu'ils voient . pourquoi ne seraient-elles pas barbares puisqu'elles ne sont pas françaises ? et encore ce sont les plus intelligents qui les ont remarquées , pour en médire . la plupart d'entre eux ne partent en voyage que pour faire le
bah qu'ils sont toujours en vie ...
en attendant la france reste un des etats les plus sociaux et ls plus solidaires , mais comme les neuneus ne sortent pas beaucoup de leur territoire , ils ont du mal à en prendre conscience..
sélectionnez gestionnaire de périphériques .
non , moi j'ai confiance dans les valeurs de la france et ce n'est pas un peureux anti-patriote du fn qui me fera changer d'avis , ni un terroriste islamique
tôt ou tard , dieudonné sera réhabilité car il n'est pas antisémite mais antisioniste et il n'a fait que de la provocation en invitant cet abruti de flaurisson par ex . comme tout le monde s'est précipité pour le traiter de vil antisémite , il a voulu donner raison à ses persécuteurs en provoquant manuel valls qui n'a rien compris comme d'habitude !
vous êtes aussi immature l'un que l'autre , toi tu passe ta vie à pleurer dés la moindre dispute et tu boude comme un enfant quand tu est contrariée et tu crise pour rien ... lui se victimise , n'a pas les bons rapports avec ses enfants et à l'air difficile à vivre ... allez voir un psy / médiateur conjugal si à vos âges vous n'êtes pas capable de communiquer , vous vous comportez comme des ados , pas étonnant que ça colle pas avec eux . ou alors separez vous , c'est simple
traiter netayaou d'islamiste il y a bien que les fachos pour raconter de telles conneries
il y a l'heure des téléphones , je n'ai que très rarement eut une montre
🐱 🐱 🐱 🐱 🐱 🐱 🐱 🐱 🐱
j'ai crié et sauté de tant de joies , j'ai vécu d'amour et fait des promesses éternelles , mais je me suis brisé le coeur , tant de fois !
salut mister veritas !
ps :
c'est un média parmi une quantité d'autres !
discrètement alors ! ! cache ta bouteille dans ton tiroir à clé !
meilleur que tous les autres , c'est pourquoi il a été élu . pour le moment , je loue tous les jours son habileté , il a réussi à propulser mélanchon comme l'opposant unique , les fn n'ont plus rien à dire , il faut que cette marginalisation se poursuive . mélanchon est certes un tribun , mais un tribun exessif donc faible , son rôle est de rassembler les égarés au fn , dans ce rôle il est à sa place , il rend service au pays . et sur le plan européen , il se bat comme un lion , il y a des décennies que nous n'avions pas eu un homme d'état aussi motivé . il ira loin !
fatal fury
`` salaud de bachar qui cautionnait les inégalités et les injustices surtout
1989 :
le toubib saura bien mieux que vous . évitez l automédication ...
certains n'ont pas eu vraiment le choix c'était ça ou mourir
je ne te crois pas
the sky is blu
banda kani . sengor et la francafrique
la discrimination peut être punie d ’ une peine de 3 ans d ’ emprisonnement et 45 000 € d ’ amende et peut être portée à 5 ans d ’ emprisonnement et 75 000 € d ’ amende .
bons pour eux …
et je me maquille très peu
encore un semi-illettré ...
un mot de passe c'est pas bien compliqué à retenir . mais pour ça faut être équipé d'un cerveau ...
tu ne sauras pas étudier .
573
je ne connais votre âge mais vous avez tout a apprendre
tien un lien qui peut te rendre service
4. on excelle plutôt dans un domaine . mais exceller dans l'excel , hum ...
qui se passent ...
les talmudistes , mais aussi nos etats-collabos
tes copines ont raison .
bah oui c'est à déplorer , vous m'en voyez désolé . après , que voulez qu'on vous dise . vous faites vous même la réponse ... c'est inadmissible , je souscrit à votre `` point de vue '' . mais quel poids voulez vous que l'on ai ? pas évident .
j'ai déjà vu cette vidéo . c effrayant . mais est ce que ces rabbins représentent vraiment tous les juifs ? pas sûr . ils se basent sur des écritures et prophéties anciennes . la réalité n'est pas tout à fait comme ça .
ce dont se tamponnent allègrement la spontanéité des imbéciles heureux qui ne commencent pas par se juger avant que de vivre leur vraie nature .
( wiki `` obole '' : offrande de peu d'importance )
j'ai aussi connu des athées très bêtes et des simplets très bigots .
les épinards mais surtout les lentilles , légumes divers , poissons fruits laitages bio et dérivés de ceux -ci devraient t ' éviter des carences
ce fut navrant
je n'ouvre pas les liens anonymes , on sait jamais !
quel est son style musical ?
les hommes se purifiaient ( bain ) , se faisaient couper les ongles , la barbe et les cheveux avant de paraître devant les femmes .
ils sont plus manufactures .
tout ce que tu as nommé peut se résumer en un mot : capitalisme !
si les hommes , les médecins , les pouvoirs publics en acceptent l'idée et la mise en pratique , elle peut être utilisée dès aujourd ’ hui en alternance avec la contraception féminine et permet le partage des responsabilités et des risques . elle constitue un facteur de l'égalité femmes-hommes .
il est parti dans les bras d'un ange lui aussi
après les capitaines , vint le gros boulanger ,
ça c'est encore hollande qui lui lui sort des vannes en douce .
sait on si gras double va se dépalcer ?
athée rit sage .
oui excellent . on dirait qu'il est un peu énervé le michel onfray . attention à l'avc ...
de rajouter un `` e '' là où c'est nécessaire..
a paris t'en as partout et t'en as même qui se font pas payer . le plus simple cherche sur le net et ça sera plus discret : en rp tu as l'embarras du choix .
les traces de l ’ oiseau dans l ’ air
ce texte et les discours de macron sont truffés de ces belles phrases vides de sens précis , et bien entendu , cela ne décrit pas techniquement les éventuelles solutions , leur chiffrage et leur financement .
oui une grosse cagnotte pour qu'il se casse vite fait très loin à la retraite parceque le mec n'a vraisemblablement plus l'électricité dans toutes les pièces . ( il a certainement fait des choses pires mais qui malheureusement n'ont pas été filmées ) .
si , si .
la version de remplacement qu'einstein pourrait proposer c'est `` la masse n'est que de l'énergie , sous un autre nom ''
il a regardé sous son lit ?
- a t'enculer m'sieur ! ''
vos goûts sont dans la rondeur , l'étroitesse , la minceur , la dureté et j'en passe ?
tu interposes un chiffon entre la pince et le fil .
pas forcément , mais les chtarbés qui posent ce genre de questions , sont des marteaux de la queue ! ! !
y'a pas de diplômes pour être parents contrairement à pédiatre .
hely , faut être débile oui ! bye
you are here in the french version of yahoo poor con ! ! ! !
aujourd'hui , c'est un petit verre qu'il te faut , mais demain
`` sélectionner ''
ah bon ?
avec ma voisine aussi car seul c'est chiant . !
une grosse limousine qui lui chie sur les godasses suffirait déjà à me faire plaisir !
h
pourquoi les sous-merdes violentes en jaunes qui cassent et foutent le bordel depuis 5 semaines bénéficieraient d'un traitement de faveur ...
pablo neruda y matilda
non , ça va être une grosse casse sociale
voilà une bonne idée !
valide
sans doute moins que les 12 coffres fort de jm lepen .
commnce par les hommes prehistoriques , qui ont invente la parole pour se comprendre entre eux .
bref cherche sur l'ami google
ben la drogue , pardi . un peu de crack et le monde est plus doux .
virer l'antivirus orange ...
morpionibuuuuus ! ! !
ben oui l'autosuggestion comme thérapie mis en roman
en tout cas lèche bien le pot .
tu risques de le regretter un jour , et il sera trop tard .
souviens-toi que , selon karl marx , « la religion est l ’ opium du peuple » ...
oui
pret a faire un pont entre l'algerie et la france , ils nous emmenés a faire ce choix , nous avons étés maniipulés , et j'ai horreur de ca , 60 % de non votant serais trés bien
j'ai dit !
quand on voit tout ce que l ' argent , enlève de sentiments , j'espère ne jamais en avoir , ou juste de quoi m'en sortir ... . l ' argent ça rend fou ... .
on doit en effet le laisser en chauffe durant toute l'opération de soudage .
t'as vérifié les essuies glaces ? ? 😂
el il ne s '' est pas ( s ' ) essayer aux levres
je l'ai fais lors de mes 6 mois en australie et même qr marchait bien .
du blues hé l'ami
paypal c'est trop compliqué .
`` que l'on s'efforce d'être pleinement humain et il n'y aura plus de place pour le mal . ''
le président calamiteux ont l'a déjà . mélenchon pourrait-il faire pire ? je doute
personne ne force personne à côtoyer les autres .
vous connaissez vous , une personne qui va travailler gratuit ? migrants pas migrants ? vous pouvez les faire travailler , mais déclaré , s'i n'a pas de papier , voir avec la mairie ,
j'ai une préférence pour l'injustice naturelle . et en plus , je suis absolument sérieux . je m'explique .
cela est garanti .
et si les gens ne dénoncent pas , il faudra les gazer , n'est-ce pas ?
sans que le racisme me ronge ?
merci pour les 10 points .
rire plus amer qu'une plainte ,
alors que pour miner l'écologie , il n'y a pas pire que des démultiplier les circuits
si vrai , qu'il l'est doublement ! ! !
parce qu'il est truffé de fautes ! ! !
un gamin qui grandit sans jamais connaitre ses parents , ça s'appelle un orphelin , éventuellement né `` sous x '' .
consulte google et arrête de perdre le temps
* un fou dingue démocratiquement élu aux usa
oui
`` durée de carrière ( insee ) ``
ici , quelques précisions ! !
elle te forçait à t'habiller en fille dès le plus jeune âge ?
ca te dérange en quoi qu'on se mettent du parfum on moins nous on se parfumes , et tes gêné en quoi pour dire tu te parfumes trop qu'est ce qui te retiens ? !
on ne parle plus non plus du boxeur gitan ... ..
avec sa tronche et sa thune , soit il se foutait un sac sur la gueule , soit il sautait desputes estrangères .
pourquoi pas .
le pauvre , la vie est dur pour lui
en bleu anonyme ?
superbe !
c'est tout à fait exact . hollywood a été , et est toujours , l'un des leviers les plus efficaces de ce que l'on appelle le soft power américain ... avec les young leaders et les yale world fellows ... par opposition à la domination par la force par le biais de l'otan . et à la domination par le dollar et l'extraterritorialité des lois américaines .
quoi que j'en pense , ça n'y changera rien .
2. en envoyant un vaisseau inhabité . c'est ce que nous avons fait également , même s'il est encore très proche du soleil , qu'il faudra beaucoup de temps avant qu'il soit à proximité d'une autre étoile , si jamais il y arrive .
inculte ignare mais qui sait tout sur tout .
ces bois que l'on dit de justice
= 7 a + 96 ca → vous savez que : 96 cm = 0,96 m → et bien c'est pareil avec les ares : 96 ca = 0,96 a
on verra
euh oui pour 1 mois c'est énorme .
chez nous , les catholiques la bible n'a pas de grande importance . on écoute
connaitre un nom est trés important dans la bible , d'ailleurs dieu change le nom de certains de ses prophètes , ainsi il les fait siens de façon plus proche . les parent donnent un nom et un prénom à leur enfant , ils choisissent à sa place . et son nom sera important toute sa vie .
cela représente une sortie au restaurant .
c'est normal comme tout le monde ... ..
c'est une entreprise familiale depuis le début .
justement , elles n'ont rien dans la tête
a cause des personnes qui pensent avoir une/des maladie ( s ) `` graves '' et/ou bénignes alors qu'il n'en est rien , des hypocondriaques qui ont des `` pharmacies '' en veux tu en voilà chez eux parce que le médecin , marre de les voir dans le cabinet leur fournit les médicaments demandés .
`` ... comme même ... ''
les frontistes !
en un mot comme en deux..
- que s ’ arrête le temps… qu ’ il suspende son vol ,
le candide , naïf et tres aimable eric vii
vie en communaute
soit une vitesse 250 km/s
et de son bec , en retire une plume , qui sans elle
il va falloir présenter marine le pen comme une fasciste , mais il faut absolument qu'elle soit au second tour . tout faire pour qu'elle soit au second tour .
j'espere
le premier qui bouge ... amende ! ! ! ahahahah ! ! ! !
ben chante ! la france a besoin de pluie et ça fera peut être fuir les nègres rappeurs ! ! !
s'instruire .
marchand de sommeil ?
... ... ... .
quant au professeur tout aussi bloqueur cette lopette ! ! soutient la racaille des cités ! une véritable ordure ce sale type ! !
je dirais toutes ! celle-ci par exemple :
tu as donc pris q/r pour un dortoir ? ! ?
où ça ?
je rouve . merci pour le cadeau ( les autres sont vraiment à chier de ne pas avoir compris la question )
encore une fois , rien à voir avec la réincarnation .
s'ils ne l'interdisent pas , ils auront les gjs sur le dos encore plus longtemps et un bon scandale des `` gueules cassées '' qui va perdurer .
pour former un cocon sur cette oeuvre qui est tienne
je pense qu'il veut introduire sa biiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiip dans ta biiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiip , et ensuite te biiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii ... pendant que tu le biiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii ...
je serais ok avec lui !
bien bonne .
candidat à la présidentielle , a rencontré bachar el assad il n'y a pas si longtemps ?
?
de toutes ses baies rougeâtres de salsepareilles ?
afin d'être en accord avec soi-même et se faire respecter .
- la poésie , ça sert à voir avec les oreilles . ( jean-pierre depétris )
édi mon chou ! j'espère qu'on se rencontrera un jour !
le flamboiement de l'etna
hollande était un gros con .
etant donné que le peuple passe l'année comme un troupeau il est évident qu'il se fasse traire et en redemande ! car au prochain vote ils recommenceront sans cesse et ainsi de suite pendant des siècles !
il y en a en fait ?
les gens de yahoo sont intelligents ^^
ne rêvons pas .
intolérance au gluten ?
c'est mon mode de vie . gérer les problèmes au jour le jour sans jamais anticiper .
tu as la celle-st-cloud , la selle de mouton , la selle de cheval ...
çà pourrait faire un bon voisin ... . ! ! ! ! !
tu reviens avec un nouveau pseudo mais t'es toujours aussi chiant et crétin pomme darkvador
je n'y crois pas ... mais pourtant il y a des faits troublants sur certains prénoms ... .
j ai envie de ranger 👋👋 ... oui ..^^ et toi mon jacati .. ? ?
il est probable que depuis 2007 la pile soit morte .
tu peux , personne ne t'en empêche .
ben du coup c'est sur j'avais plus mal . lol
leurs but qu'ils cherchent est éteint ^^
bien sûr ! elle peut être même meilleur qu ’ une amitié h/h ou f/f .
des rendez-vous sont pris par des informateurs dépêchés par les grands groupes de presse avec des journalistes du canard enchaîné et de médiapart , journaux qui ont vu leurs subventions augmenter en 2017 , comme par hasard .
ce type de vie est né avec l'agriculture et l'élevage , pas de traces de violence chez les chasseurs-cueilleurs !
cabine de poupe
forcément !
pour l'occident chrétien , le mahométan devient l'infidèle par excellence , et mahomet ( déformé parfois en baphomet ) celle d'un démon perfide , qui prêche au nom de dieu pour détourner les fidèles de la vraie foi . parfois on l'assimile à l'antéchrist , parfois plus simplement on rappelle une parole attribuée par les évangiles à jésus et mettant en garde contre de faux prophètes qui viendront après lui .
un nietzsche qui appelait de ses vœux l'émergence d'un surhumain est-ce bien raisonnable , est-ce fondé sur des faits ? une prophétie ?
tout a fait ! alors votons tous totalement blanc , ça les obligera à se remettre en question !
mélenchon le pen ? c du kif kif alors je passe la frontière ... ; ) fillon le pen ? comme pour chirac le pen - pas de peine chez moi ; )
je vous en supplie ... cessez de boire ! !
sans ammoniaque c'est moins aggréssif qu'avec ... mais tient moins bien !
haut conseil , conseil , observatoire ne sont pas des réponses aux gj . macron doit faire durer les gj jusqu'au 10 décembre , date de sa signature du pacte de marrakech sur les migrations .
pas encore
mouche donc attirée par la
s'appeler jambon n'est plus possible de nos jours c'est une insulte à nos amis musulmans
hep miss @ vodoo la révolution silencieuse va être encore plus ravageuse mdr
face à l'ouïe surdéveloppée des chats , l'homme et son oreille absolue peuvent se rhabiller !
penser est une chose
décidément cette `` république '' en marche se dirige tout droit vers l'abîme .
prendre un bain c'est avoir de l'hygiène , et les ablutions c'est autre chose . 1.5 milliard de personnes qui tous les jours aux mêmes heures , font les même choses , ablutions + prières à 4 pattes en direction de de l'arabie , c'est de l'impérialisme qui ne dit pas son nom . rien à voir avec l'hygiène , puisque ton prophète a dit qu'avec de la terre ça pouvait le faire . tu voulais savoir si les gens savaient faire la différence ? tu veux nous enseigner quelque chose ? t'inquiète pas , il y a beaucoup de gens en france , qui ne sont pas musulmans , qui ne sont même pas croyants ( comme moi ) et qui connaissent ta religion mieux que toi . il y a en france plus de non croyants ayant lu et bien compris le coran , que de gens qui se disent musulmans sans jamais avoir ouvert un coran . primo parce que il y en a qui ne savent même pas lire ( génération de nos parents ) , et 2 il y a les fainiasses qui savent lire mais qui préfèrent écouter ceux qui lisent à leurs places , parce que quand ils voient un livre à lire il leur vient des boutons . et puis il y a ceux qui ont lu le coran en entier , mais qui n'ont jamais lu autres choses ( peut-être les hadhih ) et encore . sans compter ceux qui lisent sans jamais rien comprendre . ta religion c'est de la m = ( ralah ) comme les autres .
mais pourquoi pas ... ... ... ... . hollande si il est réélu il feras une politique sociale pour son 2° mandats paddy vous le dit ; votez hollande
pas du tout ! ! ! le régime de l'auto-entrepreneur , même s'il a été martyrisé ( le régime , pas les auto-entrepreneurs ! : - ) ) depuis sa création , est le régime le plus favorable et le moins coûteux pour se lancer à son compte . mais attention , il ne convient pas à toutes les activités ! par exemple : il ne faut pas avoir de frais généraux , ou le moins possible , car on ne peut pas les récupérer . rien de compliqué , et très facile à comprendre , au contraire de ce qui est dit plus haut !
ce n'est pas totalement faux .
un général américain il me semble
les gens ne les aiment pas en général parce qu ' ils sont trop nombreux , et font donc des déjections en conséquence ... . il est donc facile d ' y remédier `` humainement '' .
alors que de grandes aspèrges se paluchent le soir ! ! !
eh oui , les jeux de société c'est bien aussi ...
c'est un fait que la vérité ne peut être traditionnelle . si vous dites la vérité , personne ne vous croit car elle doit découverte par soi même . c'est ainsi qu'elle acquiert sa force . on ne peut la transmettre et donc elle ne peut être traditionnelle , on ne peut la trouver dans les religions et aucun chemin n'y mène .
cultive toi plutot que regarder ce sport de débiles !
j'aime de la façon dont la personne veux être aimé . parcontre en y ajoutant un peu de ma magie . aime comme toi tu crois c'est bien d'aimer .
chacun pense ce qu'il pense . tous différents !
quand il ne peut plus les agiter devant la caméra , il perd son `` talent '' !
tranquilou , la question !
notre société se base de plus en plus sur l'individualisme poussé à l'extrême , les zadistes veulent jouer collectif .
et ben , qui s en met pleins les fouilles dans cette affaires , il n y a pas de fumée sans feu .
gandhi ? le pederaste a fait quoi pour son pays ?
incroyable de bétises ce gouvernement .
1972 de sergio leone
pas grand chose de nouveau depuis qu'un célèbre empereur romain a dit ... . du pain et des jeux pour distraire la plèbe ...
.
possible à cause des migrations , des invasions que le peuple roumain a subit au cours des siècles ... cette demande fait réveiller des mémoires anciennes douloureuses . la roumanie a fait déjà cette leçon de l'histoire .
bonjour !
c'est en marchand qu'elles se branlent , tu savais pas ?
chinois je pense quel provinces asie en tous cas ! ça peut être vietnam ... indochine ... j'avais trés bien compris le croquis l ’ esquisse ! ! merci ! les amis !
c'est pas celui qui l'a frappé avec un cric de voiture ? j'ai vu ça hier .
le soir un potage de ton vomi
rallonge les pieds du lit .
pourquoi dieu aurait-il uni adam à une femme méchante lilith ?
qu'est ce que tu t'es fais mettre dans le cul , ca peut faire mal parfois , mal graissé et trop gros
au chiottes l'école et les profs
.
autant supprimer les religions
derrière les vingt cœurs il y a toujours vingt culs ...
ma poule
le fermier couru vers le pauvre animal :
et responsabiliser les gens , ça passe d'abord par leur réinculquer le goût de l'effort , le respect d'autrui et de ses biens ( et vice-versa ) , le fait que chacun doive savoir rester à sa place etc , etc , etc ... bref , des choses simples , mais qui pourraient éviter tout ce qui se passe en ce moment sur notre territoire .
alimentation , sport et sauna !
emouvant ! et si joliment écrit . tu as du talent .
les bianconeris me paraissent plus fort dans tous les domaines et si l'on parle de la solidité défensive des italiens , il ne faut pas oublier que dans le 11 type tu as tout de même alves et sandro en latéraux , pas les derniers à se projeter offensivement , un milieu khedira-pjanic a priori plus joueur que foncièrement défensif , cuadrado et mandzukic dans les couloirs , higuain en vraie pointe et dybala qui se balada entre les lignes ... on a vu plus défensif comme compo d'équipe !
bon en même temps ils n'ont rien d'héroïque ... qu'on les respecte soit.. est-ce une raison pour ne pas respecter ceux qui pensent différemment ...
une partie des lâches ... ont ces habitudes et en groupes c'est mieux . ou individuellement quand les risques sembles diminués . les meutes ont ces pratiques .
pertes à la transformation ( industrie agro-alimentaire )
puis un développement en série convergente , généralement
num
elles se rejoignent où ?
peut-être que l ’ enfant l ’ a embêté .
et moi avant votre amour , je n'ai jamais visité de telles cités .
( ou alors cumuler les cm³ sur de longues durées d'ébats )
ma mère ... 😂
ils pourraient être jaloux ,
je soutiens totalement christophe dettinger !
le sucre
t'es intéressé ?
les équipes sont beaucoup mieux préparées que ce soit physiquement ou tactiquement . il suffit de regarder d'anciens matchs pour voir la différence en terme de rythme , d'intensité ou d'organisation .
sarko se tape bien un top model
ne montre pas que tu es bien monté , un jaloux pourrait te descendre .
pour que l europe ne s entraine pas à tirer sur les dizaines de millions de chinois et d hindhous qui
tri yann .
blocage ?
déodorant =chimie !
soit je dors , soit je respire .
pour ma part , les rares fois où j'ai essayé , j'ai commencé par dire un `` bonjour / excusez moi '' suivi d'un compliment simple . les deux ou trois filles à qui j'ai fait ça l'ont bien pris , avec le sourire . je n'ai pas trop su enchainer toutefois .
? ?
ras le bol de cette obsession de la surpopulation . au niveau où elle est actuellement ( l'accroissement de la population mondiale diminue déjà naturellement ... ) , c'est seulement un facteur aggravant qui renforce les problèmes essentiels , à savoir la consommation effrénée de ressources non renouvelables et autres gaspillages ( le `` jour du dépassement '' remonte le calendrier d'année en année ) , la pollution visible et non visible qui s'accumule et la dérive climatique en roue libre !
répond lui `` bonjour tête de noc '' c'est une coutume eskimo , ça développera son ouverture d'esprit .
`` qu'avez-vous fait ? '' j'ai été chez le coiffeur ,
si t'es dans ton bon droit ( pas punk a chien avec un taf et un appart ) ( `` je n'est pas fais de mal a mon enfant '' ? ? ? outre que ya pas de t et que c'est le verbe avoir ) , va au tribunal sans avocat . visiblement , la situation a fait qu'elle a voulu prendre le large .
il faut du temps pour apprendre à dire partage et coopération quand qu'on est atteint par le virus médiatique du profit et de la compétition ,
je vous remercie d ’ avance pour vos réponses .
les causes du diabète sont mal connues . si la recherche avance , il reste impossible de prévenir un diabète de type 1 , considéré comme une maladie auto-immune .
beurk
c'est nos flics et leurs chefs qui ont assuré
l'antimatière : 6 250 milliards de us $ par gramme .
il est comme çà votre chien ?
la question de ton lien a sauté .
y a des cons , purée ...
je m ' en `` '' gaule '' ... .
earth is flat ; stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep .
et pourtant si les gens posaient , se posaient les bonnes q. , insistant sur différents soucis , journaux , web , pharmaciens , naturopathes ! ? s'ils savaient ou voulaient `` vraiment '' savoir , & bin ils éviteraient ...
`` beaucoup d'électeurs aux états-unis sont plutôt méfiants à l'égard des politiciens faisant preuve d'un manque de foi religieuse , avec un « athée » en bas de la liste des candidats à l'élection présidentielle pour qui les gens seraient prêts à voter . selon un sondage de 1999 , plus de 90 % des américains se disent prêts à voter pour un catholique , un juif , une femme ou un président noir , mais le nombre de ceux étant prêts à voter pour un athée est inférieur à 45 % , soit moins que pour un homosexuel ou un musulman . ''
tu as déjà fini ta sieste toi ? non il te manque encore du sommeil , alors va te recoucher ça nous évitera d'entendre tes conneries d'ano
banale
oui , il faut que tu achètes un fil jaune et vert pour le faire descendre jusqu'à la terre du rez de chaussée mais c'est tellement cher que je me demande si tu ne devrais pas déménager pour un appartement de plains pied !
la règle biblique de la fixation de la date est la même que celle de la pâque biblique , à savoir , le quatorzième jour qui suit la nouvelle lune , correspondant au premier jour du mois : `` au premier mois , le quatorzième jour du mois , au soir , vous mangerez des gâteaux sans levain jusqu ’ au vingt et unième jour du mois , au soir '' ( exode 12 :18 ) . cette célébration précède la pleine lune qui a lieu de fait le quinzième jour du mois . cependant , le nombre de jours qui va de la nouvelle lune à la pleine lune , n ’ est pas toujours constant ( elle peut varier d ’ un jour ) . c ’ est pour cela , probablement , que jéhovah a mentionné la règle biblique du quatorzième jour de nisan ( suivant la nouvelle lune , en tant que premier jour ) ( plutôt que la première pleine lune de l ’ équinoxe de printemps , dont on ne trouve aucune trace dans la bible en tant que point de repère pour la pâque et ensuite le mémorial ) .
difficile d ' y mettre des frontières , des bornes et des lignes d ' arrivée dans une telle dynamique .
j'ai une attirance sexuelle pour les petites filles de 5-14 ans et je ne suis pas un pédophile mais un simple citoyen honnête. ? question de valentin
et encore , les chiffres datent . depuis , ils ont aussi investi dans les vignes à champagne , et franchement , on se demande comment . officiellement , aucune n'est à vendre ( jamais ) , aucune famille de vignerons ne cèdera sa mine d'or ... .
que je sois très loin ...
au temps de l'ancien testament dieu était jeune .
ma vie n'est pas suffisamment routinière pour que je veuille briser le `` train-train '' quotidien .
quand on voie le match à marseille ou il leurs à fallut l'aide de l'arbitre pour gagner le match
il serait bon de répéter cette citation de desproges aux gilets jaunes .
pour le reste , je voudrais tant que les dieux viennent s'expliquer eux-mêmes ...
marquez , vinales , pedrosa
les visiteurs , membres de la communauté européenne , entrant en thaïlande pour des motifs touristiques , sont dispensés de visa d'entrée pour tout séjour inférieur ou égal à 30 jours ( et à condition que vous déteniez un billet d'avion aller-retour en votre nom dont la durée aller-retour est inférieur ou égal à 30 jours ) : c'est le `` transit without visa `` . il est gratuit . attention : certaines compagnies aériennes refusent d'embarquer des personnes sans visa qui ont un billet aller + retour mais au-delà de 30 jours .
